\documentclass{scrreprt}

\usepackage{xltxtra}
\usepackage[]{polyglossia}
\setdefaultlanguage{german}
\setmonofont[Scale=MatchLowercase]{DejaVuSansMono}

\usepackage{graphicx}
%\renewcommand*{\figureformat}{Abb.~\arabic{figure}}

\usepackage{chngcntr}
\counterwithout{figure}{chapter}

\usepackage{fancyvrb}
\DefineShortVerb{\§}
\fvset{
    xleftmargin=3em,
}

\usepackage{marvosym}
\usepackage[final]{listings}
\lstloadlanguages{Java, SQL}
\lstdefinestyle{default}{
    tabsize=4,
    fancyvrb=true,
    showstringspaces=false,
    breaklines=true,
    basicstyle=\ttfamily,
    prebreak=\space\scriptsize\RightTorque,
    postbreak=\space\space,
    xleftmargin=3em,
    %frame=l,
    %rulecolor=\color{gray}
}
\lstdefinestyle{java}{
    escapeinside={/*+}{+*/},
    language=Java,
    numbers=left,
    numberblanklines=true,
    numberstyle=\scriptsize,
    basicstyle=\ttfamily,
    breaklines=false,
    xleftmargin=0em,
}
\lstset{style=java}

\usepackage[german=guillemets]{csquotes}
\usepackage{biblatex}
\addbibresource{literatur.bib}

\usepackage{graphicx}

\setcounter{secnumdepth}{-2}
\clubpenalty=10000
\widowpenalty=10000
\displaywidowpenalty=10000

\newcommand*{\rref}[1]{\ref{#1} (S. \pageref{#1})}

\newcommand*{\projdir}{..}
\newcommand*{\srcpath}{src/main/java/dbs/guericke}
\newcommand*{\dataimport}{\projdir/data-importer/\srcpath}
\newcommand*{\commons}{\projdir/guericke-commons/\srcpath}

\begin{document}
\author{Conrad Läßig \and Richard Möhn}
\subject{Projekt Datenbanksysteme S 2013}
\title{Dokumentation}
\maketitle

\input{iteration-01.tex}
\input{iteration-02.tex}
\input{iteration-03.tex}
\input{iteration-04.tex}

\printbibliography

\appendix

\chapter{\appendixname}
\lstset{language=SQL}
\lstinputlisting[caption=SQL-Skript zur Erzeugung der Tabellen, label=lst:create-table-script]{../create_table_script.sql}
\lstset{language=Java}
\lstinputlisting[caption=Hauptklasse für Importer,
label=lst:data-import]{\dataimport/DataImport.java}
\lstinputlisting[caption=Klasse zum Lesen der CSV-Dateien,
label=lst:datafile-reader]{\dataimport/DatafileReader.java}
\lstinputlisting[caption=Klasse für Wetterstationen, label=lst:station]{\commons/Station.java}
\lstinputlisting[caption=Klasse für Wettermessungen, label=lst:measurement]{\commons/Measurement.java}
\lstinputlisting[caption=Klasse für Orte, label=lst:location]{\commons/Location.java}
\lstinputlisting[caption=Programm für spezielle Abfragen,
label=lst:guericketell]{\projdir/guericke-tell/\srcpath/Tell.java}
\lstinputlisting[caption=Programm für beliebige Abfragen,
label=lst:omnitell]{\projdir/omnitell/\srcpath/Tell.java}
\end{document}
